\section{Struktura stowarzyszenia}

OWASP obejmuuje około 100 lokalnych oddziałów na całym świecie oraz ok. 42 tysiące uczestników na listach dyskusyjnych projektu. Każdy z lokalnych oddziałów jest prowadzony niezależnie. Polski oddział OWASP działa przy organizacyjnym i administracyjnym wsparciu głównego oddziału stowarzyszenia, jednak określone zadania, takie jak organizacja spotkań, należą już do ich własnych kompetencji. Wielu polskich członków OWASP regularnie występuje na konferencjach dotyczących bezpieczeństwa, takich jak \bold{OWASP Krakow Event (OWASP EEE)} z 6 października 2015 czy SEMAFOR 2016, która odbędzie się 17 marca 2016r.